當局者迷，旁觀者清

人係咁嫁喇，屌

怎了

同你一樣...
一樣有啲情緒

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

點解你咁多春叫

btw followed

得罪你？